如果盧根去左華爾街而唔係揸uber

佢同x教授個結局又會點唔同法？

Doctor x, sell me this pen

最尾比肥版caliban起尾注

挷一舊舊美金係x23個身度

太早入黎無相睇

叫prof x操控股市

華爾街狼人

咩相?